曾質疑元朗 721 警黑共管 區議員議辦被淋紅油

元朗 721 白衣人襲擊市民事件後，該區民主黨區議員黃偉賢曾多次接受傳媒訪問，炮轟警方遲遲未到現場，質疑警方及黑社會「警黑共管」。他今日向《立場新聞》證實，近月被人滋擾、跟蹤及恐嚇，其辦事處今日亦被人淋紅油。他相信事件與其連日的言論有關。

黃偉賢今日接受《立場新聞》訪問時表示，今早約8時有保安發現其辦事處被人淋紅油，推斷疑犯是在凌晨時間犯案。辦事處職員已報警並落口供。

他坦言早有心理準備，因為自 6 月已不斷被人滋擾。在 721 元朗襲擊案中，有白衣人上前拍攝他的樣貌。之後數日亦有三名白衣人，先後在朗屏站外的天橋恐嚇：「你再搞嘢打你一鑊。」

到 8 月 12 日他離開辦事處時，疑有人偷拍及跟蹤他。他當日已寫信給元朗指揮官講述事件，但未獲警方回應。16 日其辦事處收到恐嚇信，上面寫有「藉詞作亂 破壞治安 倒﹙搗﹚亂社會 小心門戶」的警告字眼，並潑有一些紅色液體。

黃偉賢認為今次恐嚇事件是與其反送中言論有關，但無法推斷是黑社會抑或是政治對手所為，期望警方調查。

元朗 721 襲擊事件後，黃偉賢曾高調接受傳媒訪問，稱在一日前已收到朋友消息指有人將會動員搞事。他稱有聯絡元朗區警民關係組，警方亦指他們「收到風」，將會安排部署。事發當日白衣人士圍毆市民前，他亦曾五度致電警方要求跟進，惟警方遲遲未到現場。

他之後亦接受過電台訪問，稱721當晚有三名白衣人上前揚言打他，他向身邊一部警車上的警員要求保護時，警車竟即時駛走，他形容事件是「警黑共管」，怒斥警方「放水」讓黑社會打人然後為其善後，雙方似有「默契」行事。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁做同講比人聽佢講既係真相有咩分別
邊個想出來既好計

倒亂社會

笑死人

警黑共治，元朗獨立。

朗屏黑社會